美國轉運酒精搓手液出左問題 求救

絲打點轉地址？

唔知今日先收到答覆話話個倉會幫我處理